岩岩又屌鳩班蝗比人落車先

班蝗想咁簡單都唔識 屌完仲係隊係前面